黃大仙警狗想掟死市民

炮仗 玻璃 水彈 掟撚齊哂
無差別追打人
住宅區怒放tear gas
警狗連廢老區都搞 全民仇警